假設9月立法會非建制全部行焦土投白票/建制，建制70席全取，咁點樣體制外抗爭？

話唔選唔投功能組別就係為集中體制外抗爭
好啦 依家建制70席全取 非建制0席全敗
咁下一步應該做乜？點體制外抗爭法？

？

網上戰線好緊要
補選就係俾白票五毛得勢搞到保皇坐大

白票撚不嬲都係念力體制外抗爭，總之你唔投白票就係迷信制度

白票撚=中聯辦五毛

打共狗就要用任何方法，邊個叫人投白票咁on9。

明明支聯辦開到聲話唔可以比反對派過半
同一時間港共又幫工聯會同功能組別拉票
都仲有人話唔好玩功能組別

真係奇怪

咪撚踢爆啦。次次都係叫你投白票、屌飯民就成功分化抗爭陣營架啦。

你咪理
熱狗話咁先叫得郁美帝

想人投資都要比人希望比佢見到回報
輸咗仲想要人幫你

佢地選唔到都想人地選唔到囉

輸L晒人地直頭叫你企開啲。

白票撚點解唔叫藍絲投白票？佢地先係同一陣線

你同佢哋咁講佢哋佢惡過藍絲

白票=送議席比人

咪佢囉